未來三個月, 市場將會大洗牌, 會有大量生意消失, 但同時大量既人成為新富翁

未來三個月, 市場將會大洗牌, 會有大量生意消失, 但同時大量既人成為新富翁
呢個係千載難逢既洗牌機會

點解?
今時唔同往日
以前無論你幾叻, 你幾有能力, 幾有知識, 都要等, 等老細睇起你, 等老細比機會你上位
最終等下一年, 等下又一年, 等等下又就十年, 等等下咁就一世
想當年, 我畢業時, 諗住出黎做大事, 覺得自己係個人材, 覺得自己有能力, 覺得自己只要努力一定成功
當時日做夜做, 希望得到老細欣賞, 得到上司睇起, 比我上位
但奈何我再努力, 再有能力, 再有才華都無用, 無人比機會我
無機會等於無發揮, 等於0

youtube成日見到呢個廣告
覺得呢個廣告真係一聽, 我諗好多人好有共鳴, 當然我唔覺得自己係有才華既人, 但我相信大把人覺得自己係

佢自己咪會消失囉
邊有咁多人仲有閑錢聽佢鳩up

無 click 入去

其實個廣告最尾係講 ?

又係嗰啲發達講座 ?

Brian cha

咪傻，消失個班只係中產小商戶
大把有實力的停業半年一年再出番黎
你睇美心翠華你以為佢唔掂
其實休戰一陣再平租舖平請人
死既都係基層中小企先

洗牌？咪撚傻啦
全世界一齊無9成身家，你十蚊得返一蚊
上層既人十億係無左九億，都多你一億
仲未計依個世界，上位唔係淨係講錢
仲要有人脈，見識學識
所以想洗牌，諗多左啦，星期一準時返工啦

パラソルヘンべえ

呢啲友間唔中就走一件出黎
信個個都戇鳩
不過一定有人信

仲有一隻早兩年開買樓班，而家開炒股班

你發唔發我唔知，但佢ㄧ定發左先

最撚慘係窮人冇工返冇收入, 等死,
有錢佬就算唔使返工都仲有幾十億洗,
我諗樓豬嘅意思係洗走窮人

「未來三個月，市場將會大洗牌，會有大量生意消失，但同時大量既人成為新富翁」

佢講梗𠵱樣嘢日日都發生，同支那肺炎冇關

有邊個諗過派得 3-4 厘嘅雷曼債券會變廢紙？
有邊個諗過十幾年後會爆多次 SARS？
有邊個諗到老牌收息股有日會收唔到息？

樓主，醒你一句

聽啲成功學大師（eg. Brian Chu）廢噏點再努力啲唔會發達（窮人都好撚努力），思考多啲「how to」然後「take action」先係發達關鍵

Examples:
1. How to create more value for the market?
2. How to make more money in investment?
3. How to generate more income?

有冇留意而家死嘅企業都係好撚努力但為市場創造唔到價值 / 唔識變 / 賺開 easy money 嘅企業 (eg. 匯豐、利豐、卓悅 etc.)？

你見唔見 ATM （阿里, 騰訊, 美團）或者美帝嘅 (Amazon, Netflix, Facebook, Microsoft) 會死？

agree no more

搵食艱難

發達容易

我急不及待好想玩玩了

支那股咪掂呀，全部假數等支爆。
Apple Facebook Amazon 就無事

AAPL 估值太貴，FB, AMZN, GOOGL 揸得過

其實而家都係毒撚都發到達既年代
唔好賴咁多